想領養狗仔 除左spca 仲有邊度

完全係新手 求幫助

Dog rescue

告別流浪之家
可以試下做暫托先 如果handle到先考慮領養

Thanks
仲有無其他 例如fb page

SAA？

毛守

Search 毛孩守護者

香港拯救貓狗協會：

東北反逼遷戰隊：

阿棍屋

唐不甩家族

獨立義工：

巴打，可以聯絡